本身plan 左4月婚宴 :(

但而加肺炎爆到咁.. 改唔改期好? 我怕唔改會好多人唔敢黎, 黎都食得好擔心.
改既又要比好多錢.. 落曬訂

我唔會黎先囉，除非真係好熟死頂，但一定唔會開心，大家退避三舍

改

無一人係想黎架

改啦屌你

直接cancel 唔搞咪得囉

下次先啦

搞兩次囉，一次同呢個一次同下個

想比親戚朋友屌足一世就如期舉行喇

表情撚冇人屌

仲諗

我個friend free改喎

改期都要錢？？？你邊間擺？

如果是但一個中招就玩完

而家改期應該唔洗比錢，你問下，我當時係尖沙咀圍理工個幾個禮拜，都可以比我改。

黎齊曬 但全部人口罩影相 好正

到時上新聞 被人叫足一世結婚家族

好啦. confirm 改.. 日子都揾埋! 問下睇下駛唔駛比錢 Thanks!!!

直接取消啦，寧願直接蝕訂
反正如果酒樓個個都咁樣取消延期，佢都可以執笠架啦

改啦
累死人架

改啦
結婚應該開開心心，但個個好驚青會中招，黎又唔安樂，唔黎你又唔開心。
萬一中招，你哋會係下一個「打邊爐家族」叫「擺酒家族」比人講足一世。

為左所有親友同你自己嘅安全 改期吧啦